Sorry我對今晚集會真係好撚失望

呢個集會既目的係比大家知警察既既惡行，同埋對被捕手足既支持，咁我坐定定等聽啦
點知個女手足上黎講洗手果時比水龍頭整濕哂，唔係話呢件事警察冇問題，但呢件事係一d都唔爆，我平時見到d狗喺街拎棍亂打都嚴重過呢件事啦！你冇料我唔介意你作d出黎，你講呢d我地喺台下面真係o撚左嘴。
跟住到有個主辦方代男手足發言，我唔預你熟稿既，喂但係有d野唔撚錯得架，屌你你話警察綁住你四隻腳？又話因爲暴動被捕？你唔識講野你換第二個上台講啦。
好啦去到社工講野，咁社工應該有sense啲，佢講裸搜，呢樣野就好值得講。但你前面成段講緊點樣無理要求裸搜，話佢可以任意話你情緒激動而裸搜，下一句你既解決方法竟然係叫手足到時唔好激動？你都講撚左任佢講，你訓左覺佢都可以話你激動架啦！係咪傻撚左呀。
預左比人屌分化，但我好希望下次有同類型既集會可以做好d，今晚如果係一個偏中間既人士，睇完呢個集會係完全打動唔到佢轉黎黃呢邊。

我都係一路睇一路諗：咁你同話俾人聽新屋嶺冇事發生有咩分別？

直至有個分享暗示有男被捕者被雞姦

啱

不完美,但可接受,你老母你估個個都係演講家呀?on9

你冇料我唔介意你作d出黎
收聲當幫忙喇

集會我就唔會去
不如做多啲運動操fit自己，打鳩班恐怖分子仲實際。

如果美軍真係肯嚟，順便睇吓美軍要唔要人，加入美軍。

水龍頭個個其實想點
個個去廁所都有機會整濕
你話個身濕左開大冷氣吹你
咁都可以話係私刑

但濕完之後係無事發生
咁受到咩傷害 就係比人笑覺得好大傷害？

they are not ready for war bro

其實有好多人真係唔敢出嚟 或者唔想再受到二次傷害

應該係大傷害個啲一係出唔到黎，一係唔想出黎....

低成本高效抗爭！——檢舉有害facebook page

咁行動啦大家！

企出來講野已經需要好大勇氣
批評係好容易
講意見時正面d先鼓勵到更加多人企出來

其實佢地願意企出黎已經鼓起好大勇氣
加油阿阿阿

blame the victim
留名睇俾人指摘我提呢個term

我估佢哋唔敢講得太詳細
怕啲黑警識別到佢哋身分

你老母係咪演說家先識講手手腳腳，唔係演説家就講四隻腳呀

未上過台緊張講錯唔得咩

上到台突然淆底唔敢講 變成講水龍頭唔得咩

比人虐待完仲要比你鞭多次 有無當手足係人？

咁我加番句加油
有意見就緊係講佢不足，不足之處緊係負面架啦，全部正面我就冇意見比佢啦

佢地應該係想表達班黑警唔當佢地係人
當佢地狗咁撚 係旁邊恥笑佢地
完全無人權嘅對待

可能真係表達得唔好，可改善

你慳d啦，有冇去現場呀，講4隻腳果個係主辦方黎架

手足唔洗咁激動既 其實企出黎講已經好大勇氣 講野一舊舊緊有 不完美 但可接受
香港人加油！

同意

人地行出嚟已經唔容易
你仲要鬧人地台戲唔好睇
真係唔知講乜好

我都講左我預左比人屌，逢親有意見唔係讚賞既都比人屌分化架啦
但你地唔接受希望你地改善既意見既，淨係接受加油呢d意見，咁咪成世都比d掌聲自己囉

仲有好多人所受嘅傷係更深
肉體上嘅傷口會好番
但精神上嘅壓力都一定會好大
企唔到出黎都情有可原
同路人可以做的就係先關注肯企出黎嘅受害者 予以支持 壯大關注嘅力量 令其他受害手足知道佢地係有人support啊

又係晦氣標題
真係日日都block唔哂

你似乎有豐富上台演講經驗

咁下次你出黎主持啦

好撚簡單，台戲做得好唔好係睇個主辦方
出黎分享果d人都唔係現場隨機抽1個架啦，1早搵定加嘛，咁主辦方係咪要做好d呀，如果水龍頭個case唔太適合講既，咪唔好比佢上台講囉
仲有讀手足份稿都唔會係9點講，8點半交稿啦，咁佢做主辦單位係咪要睇熟份稿先呀，講乜撚野4隻腳呀
個社工我就真係屌佢既

樓主，我就唔分化既，但我想同你講，食屎啦

比多d支持好無呀

咁都要屌

拉

你夠未做過政府工啦，你又講政治？
講波佬未踢過波又講波？
On9邏輯收番埋啦
根本講黎講去你地都係想講唔批評得，唔負面得，要支持，唔支持既話我去現場托柒咩？

你開埋d咁嘅topic仲要齋屌

博乜呀？

其實有好多分享幾好
雖然你講話講錯個度要有改善

另外你講個位女手足既經歷係弱小小
但中大個位就強而有力啦

其實最主要都係製造白色恐怖
想令你驚
就算你無事無痛咁走出返黎
但內心個種恐懼先難頂
正如佢地講帶手套特登大聲D嚇下你 成程車都黑既無聲出等等
陳頴康個度又係講得好好

第4個月都黎緊仲會有所謂既中間派未歸邊？

1搏比你屌，2搏有d人可以虛心接受人地提既改善意見，不過2就一定冇你份

咁你語氣可以好啲呀

咁勞氣做乜呢？
唔改字眼都可以加啲公仔呀

比新屋嶺手足見到盞人地唔開心
仲點鼓勵多啲受害者爆料？

4隻腳當自己係狗？

使唔使咁惡 同路人嚟架 覺得有嘢改善咪好好地提出 屌曬鬼咁對件事有咩幫助 仲有乜嘢係作都作d出嚟咪倒米啦

btw今日企出嚟嘅手足都好勇敢 多謝你地

收皮啦垃圾

你係去睇戲定點

點語氣好？我冇當手足係人？我就係聽到4隻腳火撚滾先忍唔住開post咋
我唔當佢地係自己人我理9佢講錯d咩都唔關我事啦

人地已經被不合理對待 仲要比人嘈係咩玩法？

因為根本冇, 咪講下呢D

手足出黎分享親身感受有咩問題？係咪唔夠爆唔夠新聞價值就無資格出黎講？就算佢地淨係係黑房平安咁渡過48小時都值得聽

最撚憎d柒頭鳩叫口號 一有空檔就叫 係要人叫先識收聲

收嗲啦，垃圾冷氣軍師

你唔分享下你喺屋企食咩餐

呢位巴打肯定有親身去支持

五毛不敢回答

咁係咪要脫離事實 有咁大佢咁大呀？
射水龍頭重點唔係對身體既傷害有幾大
而係警犬不尊重被捕人既人權，並以被捕人作恥笑及玩樂既對象呀

作？
姐係你暗示我地做fake news？

咁你聽完水龍頭有冇覺得好嬲警察？

唔好扮守規矩啦，汽油彈你接受到但加鹽加醋接受唔到？
你對家唔撚會同你守規矩架，得你自己守冇得贏架，贏唔到點救番拉左果千幾個手足呀

我垃圾和理非，無資格分享咩

其實我無預計今晚會有咩好爆既野，但今晚出席既人對分享既手足係好重要既支持，如果無人黎，就真係大家成日講既義士係condom

收聲啦on9仔 屌你老母

戇撚鳩你上去講囉

所以我有去個喎，不過上面都係屌我冷氣軍師姐

就算你好普通既警棍扑頭都會嬲，因為根本唔係一樣合情合法既做法，唔可以因為無乜特別就習慣左

除左呢d有冇d實際d既意見講下

原來真係有人開post叫人唔好信

不完美，但可接受，你諗多層，人地係代你比popo拉

你只聽到佢地講左你覺得唔岩聽既野但完全無視左佢地其他講既野。

s 同學係831受害者被搞捉左去新屋嶺連私處都俾人睇埋, 喊哂出口差在未跪係到叫其他人繼續抗爭, 但你覺得佢感染唔到人, 你當全場掌聲同鼓勵係咩?

個唔願上台既人俾左搞手去代讀, 四隻腳只係讀錯字但你放大黎講, 但你無理到佢己經將自己受酷刑同性侵既指控性言辭都講埋出口

個社工就代表社工立場, 以佢地自己立場諗野係應份, 但自己都講到明只係提供一個選擇俾你地, 你自己又無視左

個標題出得太晦氣, 同埋內容講到咁好難認為你唔係分化, 但算啦

請以下各位擅用不推文回覆, 仲有928, 929, 唔好哂時間係依個 post 到

咁你咪當我分化囉，預撚左，所有野都要鼓勵

有呀 建議你條傻係自己走入去製造爆新聞

今晚係叫你黎支持被捕手足
唔支持可以幫幫手收聲
blame被補者演說能力唔好係咩玩法？
細路女講得唔係好，但佢帶出嘅訊息係警察係以玩被捕者為樂
你無能力歸納番個訊息走黎怪入去受嘅手足，fine，講到預左俾人屌分化唔係你應得咁

Ok

多謝你先啦，希望你體諒班手足仲係小朋友唔識講野啦，老實講我咁大個人係好多人面前講野都會口窒窒。至於作大d呢樣我真係唔認同，一黎第時有真強姦受害者出黎個陣可信性會低左，二黎外媒/美國以後唔會再信我地

Bye

其實係因為傷害得最深既今日仲未出到黎/冇勇氣出黎講自己經歷

Pull

又話同路人不分化？同路人唔係應該多d鼓勵咩？而家我又變唔係同路人拿？
你話我批評自己友唔啱既同時，咪一樣係咁樣對我，但我唔撚會介意，淨係想你屌得黎有d實質內容姐。
同埋都預撚左你會答冇當我自己人既，不過你d雙重標準真係好撚適合做政府狗

比負皮既人應該都係無去集會
去左就明點解樓主講咩

不完美 可接受 可改善

做完gym去

岩啊
無fc你話太子無死人都得架啦

我已經講完又講，個問題唔喺手足度，個問題喺主辦單位度

各有各做

收皮啦

咁如果個男手足出黎講
講完再比人捉左
係咪你負責啊

我入黎係支持你既

Blame the victim呢D仆街野真係唔好做，拜託

我已經講完又講，個問題唔喺手足度，個問題喺主辦單位度，主辦單位係咪victim?

有閪叫佢出黎講咩，叫主辦單位準備好d呀

其實老實講
男手足俾人性侵佢真係講得唔好
本身可以將呢件事講到非常爆炸性

個主辦單位老老77真係好on9
叫啲口號又on9
唔識用字不如收聲

乜撚野恥笑啊
係凌辱啊

我屌你老母咁撚醒
自薦去新屋領睇驗下
跟住同我地講下你個睇驗啊媽

人地係女仔 你估好似你咁咁撚威大大聲出尼屌人唔尊重人咩
佢都講左 精神創傷洛
聽唔到？

屌你老母出咩文呀你
同果d咩中立咩沉黙的大多數果d籃絲一撚樣
加陣你係分化撚呀 咩預左比人話分化
講定先威d on99
不推文

agger
Blame the victim呢D仲衰過原兇
其實每次有人話要受害者出黎控訴
都已經預想到會有一班呢類賤人

去左，全力支持，點？
喂唔係話唔俾得意見
但樓主呢啲口吻態度真係算俾意見？
真係不完美 可接受 可改善嘅態度？

我認同樓主
但實比人話分化撚
不過真係好多野需改善

水龍頭洗濕曬係咩黎？

利申 miss 左

所以咪叫拎左個人代讀囉 on99

又係呢d你試下吖既論調，試過先講得咩死柒頭，
唔通d狗又同你講:我地ot好大壓力嫁，你試下吖
你冇試過，咁你又屌d狗情緒失控

屌 依d垃圾post都可以討論幾頁
負皮 上一頁 推返行動文宣post上黎

所以咪話代讀果個準備唔好囉,on99

搬龍門？
又話個女仔講呢啲想點，又問人做乜唔作
話你咁樣有問題就推話主辦單位
大佬，叫改善又唔係咁口吻叫啦下話
俾啲支持唔好咁負面得唔得
大台就屌硬架喇，有人咩起“主辦單位”個名去做又俾你屌，唉，個個永續社運經驗老到咩
諗清楚你想點啦自發運動俾多啲支持出黎好無

垃圾post唔好再推

完全blame the victim

我去集會聽哂，好感動

手足們加油，你嘅路不會孤單，一定會為你們討公道

唔撚洗理依d人

九成係咩理性討論果d籃絲五毛
一係就係果d 狗犬

搬你老母咩p牌仔，睇番第#30個留言啦

咁你覺得點拎樣準備先好啊啊？

將發拎生過既野講出黎有做錯咩？

咁你咪繼續比d掌聲自己囉，唔洗理你又入黎留言托柒咩

即係睇你個post又唔岩睇#30先岩
係有道理就唔洗搬p牌出黎講啦幾百個負評

pullll

樓主好波
有意無意暗示示威者作故仔，諗住咁樣暗中屈人屌你老母，你先係無腦應該收聲個個

和你拉

你而家咪失控囉死柒頭

份稿係咪寫4隻腳呀？係咪寫我地因為暴動比人捉左去呀？
上黎讀稿果個事前有冇睇一次份稿呀，睇過會話自己暴動？

其實第一個女仔講得幾好

你咪撚聽囉

批評容易，企上去隨時手都震，不分化，繼續努力，幫手足討回公道

冇料就躝開啦，講緊乜你都唔知

#30我留架on9

你有冇同理心？
有冇當手足係人？

有冇話錯你呀？我有屌狗情緒失控
你真係on99
佢地濫捕濫權呀 正豬西
比喻都揾好d la

知唔知點解垃圾post 上到熱門？

唔夠人講叫人走 你老幾呀

你有冇同理心，有冇當過手足係人？
講4隻腳你覺得冇問題？講自己因爲暴動被拉你覺得冇問題？

依度你架？又話開post預左比人屌?

水龍頭個度喺膠咗少少

但4隻臉個度人地下一秒已經改返 四隻手腳被綁四隻枱腳，少少講錯好正常啫

其他就覺得喺無病呻吟 小事化大，你咁講咪容易令其他無去嘅人誤會咗

唔好因爲咁而out fo咗 女手足被侮辱 男手足被性侵

對準政權

無話唔係你留，可以on9少陣

到而家比人屌又叫人走
咩玩法

4隻腳 屌我都錯咗

有個人代讀係好
真心欣賞

但主辦講到1999，帶唔出巴打真正想表達既野
又四隻腳 又暴動 又唔熟稿
我只係希望如果再有集會，再有代讀，主辦可以再練熟啲
又或者好似上次反性暴力集會咁，錄左音先

相反今日中大個女仔真係講得好好，好感動
我見到身邊好多人喊

大家繼續加油

個比喻係屌緊佢話我要去過新屋嶺試過先批評得，你智商低就行開啦。
我情緒失控關你撚事咩？情緒失控唔開得post?

出聲回應啦柒頭皮
唔係討論咩

唔係屌你分化 係想屌你唔識時務 自以為是
今日呢個集會 唔係演講會去說服人中間轉黃
係支持手足 無忘義士咋
你自己出下黎聽完就番屋企屌 緊係容易
人地俾人拉 冒住俾極權抽後算帳咁企出黎
你仲講得自己俾呢d意見係理直氣壯?

記住拉

笑撚死咩，一定要1秒回覆，覆唔切都唔得？

拉拉

第二行 同埋對被捕手足既支持

想贏就應該要出嚟

作你老母

咁你知就好 你呢個時候屌佢地講得唔夠好 係百害而無一利
仲叫人地寧願作d野出黎講 居心叵測 絕非同路人所為
如果你唔係鬼 希望你收番你嘅言論 唔好令被捕手足心死

樓主比人屌幾句已經情緒失控
仲指望佢入去比人sm 完仲精神健全，拎住支咪係大家面前講佢經歷。對唔住樓主，我既建議高估左你能力。

唔好理條傻鳩 由佢沉啦

屌你老母 你估咁撚易上台講野架 人地唔撚會驚既

sorry 講得係有唔好嘅地方 但我完全支持佢地 上到台緊張講得唔好我完全明白 同埋水龍頭個度我都有呆咗一下 但我理解到係入面你本來已經驚 同埋班狗啲眼神動作肯定會唔友善 已經俾人拉俾人拘留緊 求其笑下你你內心肯定更驚更怯

聽埋後面好明顯講緊心理果種啦
都講到明班狗喺後面笑佢囉

部分贊成你
個讀聲明個個讀得好差 搞到台下無咩反應
但其實我好明白你架巴打 因為佢講野太差所以我嘗試代入你個時既角色咁去聽 即刻聽到眼濕

S小姐個個就有d1999... 可能係佢不善言辭
...但佢都係自己友 勇過我好多，唔會屌

最仆街係默哀緊都叫

樓主啱

你既意見都係好。
出黎講出事實既都係好，因為勇敢。

樓主負評
我又拉，吹咩

鬼咩洗錢搞音響又屌
唔搞到時遠少少就無晒聲外圍啲人on99你眼望我眼又叫口號嘈住手足講野
叫完收聲唔夠一陣又嗌過
連被補手足都出聲講話大家靜少少
我都唔知怪唔俾搞音響好定怪鳩嗌好

第一，係你質疑我唔知個集會目的，我先引番我講過咩出黎比你條盲閪睇，咩叫你知就好？
第二，我係屌主辦單位，包括屌主辦單位比呢位手足上台講野
第三，講過既野可以收番？點收？咁你睇一半唔睇一半，話我唔知集會目的，你收唔收得番呀？港人治港講完可唔可以收番呀

呢個post 發生咩事

你係咪想俾黑警打死果d冤魂上黎講返點私刑法
先夠make 到noise

大佬 俾返少少同理心俾手足好冇
就算放一個人係黑房 咩光同聲識準中冇
都已經係酷刑

仲要唔係審犯 係未判有罪既手足

錯撚哂啦，我開post果陣已經情緒失控啦

跟本後少少已經完全聽唔倒做緊乜，好難怪
車場一頭一尾已經係有喇叭同無聲嘅分別

sor, 唔記得唔推

屌你啦blame the victims
你唔去新屋嶺試下比人打比人玩？

有閪出黎咩你，買音響唔係問題，個喇叭拆到仆街都值廿萬？我果日喺台隔黎都聽唔到呀

覺得大唔大傷害應該係個人主觀感覺
聽得出水龍頭嗰個係妹妹黎 讀緊中學個種
對小妹妹黎講可能真係好唔舒服有心理創傷
每個人可承受既都唔一樣
千其唔好為左make noise而fake news

咁你慢慢屌喇 最撚叻係你啦 咁多野唔見你去做 走去屌手足 仲要唔羞恥 服左你

有無出唔到你鳩up說了算，一個完全倒轉事實黎講嘅人無咩好講

出聲已經唔撚易 我地對你地唔住呀

幫你推

唔係我叻，係你蠢閪姐，駁黎駁去最後咪又係講番手足黎唔好咁mean，講撚緊個主辦單位呀，係你聽唔撚明係都要講手足咋蠢閪

你何嘗唔係9up

剩係話fake news 冇所謂
就知你冇人格

幫佢推，但都要幫樓主拉

撐你

你咁撚勁咪去前線比狗捉入去受完再企上台度講！
Don’t fucking blame the victim

後尾音響有事D人走左一半有多
企場外又聽唔到
嗌又唔嗌得
真心覺得需要檢討下

俾人打到仆街同性侵呢d個個都知啦⋯⋯

仲要求d受害者出黎二次傷害？

俾你黎食花生咩？

你人格最高尚咪比popo食住上囉
「唔好打呀，打死人呀，我地唔可同d藍絲一樣架」，咩時勢呀講人格，寫本書出黎抗爭啦

膠都廢事俾
歪理撚

但樓主見倒我話音響唔得又即刻屌晒鬼

記住拉，呢個post係試下連仔個拉function有無用嘅好機會

點解依d post都有人推

吹多d，我明明講612音響，你慢慢spin

我正面駁番你一句啦 主辦單位肯為左新屋嶺義士做一個集會 當中幾多努力 幾多困難 你知? 相反你除左識喺連登指指點點 仲識乜野?
係手足就收下把臭口啦 有破壞無建設

根本今日去嘅人都唔應該expect咁多 被捕手足知道我地係支持佢地就足夠

咁多負評都仲覺得自己啱撚哂 人地就係蠢閪 繼續自己推自己柒啦 早抖啦醒閪

咁你以後咩都唔好批評，任何一個單位主辦一個活動都要努力，努力左就唔好比批評意見，如果唔係就口臭架喇，記住喇！

咪就係
你估紅館開show 咩
義工個個抽自己時間兼要冒被打壓風險搞集會

俾啲冇人格賤人嫌三嫌四

連登正負皮用黎判斷件事啱定錯，話你蠢閪真係冇錯，早抖喇蠢閪

我一講音響你就去左612音響度##spin

想試下拉到出熱門為止
so far 成個post咁多拉都仲喺熱門，好似條數唔係好work

鬼咩洗錢搞音響又屌
呢句係咪你講呀，你係咪講緊612呀，定我誤會左你，你講緊自己屋企個喇叭呀

你p牌係咪拉唔到

唔緊要嘅咪一齊試下囉

咁一定係眾人皆醉你獨醒
咁懇請下次你挺身而出 帶領我地搞一場真正有用 講野擲地有聲 音響又好嘅反警暴集會 呢場運動就靠你呢啲智者肯走出連登呢個zone 行出黎領導群雄先有轉機
到時你做主持發言記得address 番你係#194外號魔鬼筋肉人呀 我地先跟隨到你
等你呀!

咁你到時記得唔好批評，你咁撚大愛，好辛苦搞個集會出黎，搞pat屎你都記得要鼓勵呀

咁你記得搞呀 如果你又淨係識批評 未免太大才小用

得喇長氣，放心一定唔會搵你幫手，蠢閪隨時又讀錯稿

仲咁多嗲做乜 係行動就去啦 唔好俾人睇死你到時又淨係識得喺連登屌人蠢閪呀
會密切追蹤你 手足

大家請身體力行，啟動黃色經濟體

對你嚟講可能冇乜嘢 但係對受害者嚟講可能係一個侮辱

亂作嘢同狗有咩分別？
如果俾人查到亂咁作
淺黃變中立、中立變藍
到時仲死

請善用不推文回覆

老實講，開個集會係要支持手足，點解你一定要佢單野好爆呢?

agree

俾黑警兇完仲要俾你屌？
人地老奉要出黎講？
老奉要講到勁好勁搧情？
你點解唔俾黑狗拉然後俾人屌再做演講家？

我認同主辦有啲位講得唔係咁好。
但呢個唔係PC，主要目的唔係爆料，而係support被捕人士。
再者，主辦單位做得唔好都唔係錯，可能係經驗不足或者緊張。既然有人願意帶頭做呢件事，佢甚至無戴mask喺台上講嘢，喺呢個記者都會被人打嘅時代，願意咁做係幾咁難得嘅事。

不要說 好撚失望
試著說 可以改善？

不分化，不割席

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

暗示得真係有啲差，唔係嘅話可以direct quote落文宣
不過會照做

第一句睇到警察兩個字都唔洗睇落去，唔係P牌俾咗負了

暗示嗰度，講完台下冇乜發應，包括我，因為我估好多人當下gap唔到係乜，又唔係明示，但其實又唔似暗示。

唔好認為每次活動攪手都必需係演說家、感染力好強既，樓主肯企前d，幫手參與多d，應該會更好！

分化撚blocked

分化狗hi

不割不分

昨晚只係一個序章，表示有好多個案會陸續唧牙膏咁出，關鍵在於天眼幾時爆料(冇燈/暗燈又點，對夜視/熱源探測根本無作用，到時有動作片流出，自然有人肯企出黎)

得一個暗示雞姦叫爆少少
但又係代人講仲要玩語言藝術玩暗示
即係話比人知作野
好心咁唔講好過講

PTSD要突破自己心理關口先可以戰勝恐懼，真係要邊度跌倒邊度起身，只要環境因素令佢地感覺唔再受傷害，勇敢企出黎演譯先係自療终極方案